我老死賓周敏感話連狗係小粉紅

全文：
幫我傳遞: 玩利用權威禁言=腦賤小粉紅
遺言🙏🏻

官逼民反 連狗收賣cctoy(父哥)嚟滅娛樂台手足聲
已經有個人俾佢X咗..

想G咩叫腦賤
賓周敏感可摸以回應下

啊俾人禁言咗
冇嘢了..

反抗！

係時候要企起身

洗版會俾人Ban係人都知

樓主娘親都俾連狗收買左

懷疑係你cheat

愚樂台，報仇！

今日俾JPOP踩上心口，他日連大陸仔都笑我地
娛樂台主權一點都不能少
KPOP手足，反抗

最多燒多d野比佢 下世就唔好咁大意啦..

搶口

雖然佢平時係弱智左少少 但都算係好人黎 希望連仔可以放過佢

連狗

敏感衰咩..

衰搶口..

可5可以解色下 咩叫bull tai==